連續兩日遇見同一個陌生女仔

琴日見到佢 覺得佢好靚 之後佢係油塘站落左車
今日銅鑼灣上車又見返佢 感覺好神奇 北角站落車就唔見左佢啦
我地會唔會再見架 比個機會我呢個毒撚認識下

唔好咁啦

靚女個個都鐘意, 好難你話想要就想要

已經比多左次機會

我都係咁諗 自己細膽

直接問佢痕唔痕

屌原來係你條死毒撚
咪再跟蹤我 你個樣好撚猥瑣

不要暗戀 去

我冇跟蹤你喎

我自己都唔信會再見第三次

俾你見到多次又點
咪又係上黎開po話第三次見到同一個女仔

唉 唔好講出黎